唔割還唔割，唔岩還唔岩

下次唔好燒

屌你老母

暴動喎

屌你

block

你老母就唔岩

錯既係政府呀

屌你老母

your name

On9?

死開

縮返入你老母個閪度啦

人如其名 智商30

智商30

On99999999999999

唔燒可能已經係新屋嶺比人打到殘廢

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾

樓主0.1

有咩唔岩？依家係抗爭呀

收嗲啦

on9
有咩唔啱
解釋吓

左膠又上身 , 你死撚左佢啦

慘，咁都比人屌😂

# 37719
今年四歲(智商30)

無改錯名
負皮都唔駛比佢，上一頁

又係失敗主義 各位請使用不推文回覆

米爆

果然智商得四歲

收皮啦屌你老母

智商30 唔怪你

agger

垃圾

點解燒完就唔會打到殘廢?

Sor諗唔到...

不推文呀

o camp都玩營火，革命冇火你不如買幾舊泥膠返屋企玩啦

就算要燒都燒d有像徽性既野

屌你老母呀，你話唔啱就唔啱呀？

出面好撚多P牌係到出post屌出火攻
你地就知咁樣岩定唔岩喇

係人還係人
是非不分還是非不分

入番你老母嗰閪到投胎啦

你個名

又要革命，又要有改變，家陣人地幫你冷氣軍師做埋，重係到屌人玩火，都on撚9

行L開啦你

你個emoji好柒

叫你老母買啲保嬰丹比你食下啦

燒先有機會甩身

唔岩你老母

如果有p牌話屎唔食得你會唔會去食

真
唔好成日問割唔割 好煩

上一頁

你老母同你都唔撚岩
唔屌唔鬆化

你肯定你智商30

智商3都比多你 個比喻不知所謂

你都睇唔撚明敵人話唔岩既野 就緊係做得岩喇
仲撚駛問

起底+block

今年四歲(智商30)

只係知暴政

比個理由黎先

On9

抵你比人屌 弱智仔
乜撚野唔岩就唔岩？
你企前線同死黑警講啦呢句

後生仔命仔緊要，轉陣地唔好死守港島送人頭，be Water

你不如叫狗唔姐開槍

燒還燒，但係可唔可以唔好燒埋間教堂

你唔好能成個藍絲咁先啦= =
十足十問點解唔去屌美國咁

割你老母咩 on9仔 block得

你同黑警臥底講？

個火用嚟當路障用，大極有限喇。

你不如唔好成個左膠先啦

我屌你老母
下次燒你老母呀臭雞

請善用不推文回覆

成件事7左就係7左,圍住又燒左出界
唔割就梗既,我理得上面班傻閪點屌我我都支持佢地
下次咪燒得咁柒咪得囉

唔撚割 屌你老母

屌你老母啦 各位前線冇做錯

收皮

三毛定左膠？

燒唔燒都告暴動,下次放核彈添呀屌, 唔岩你老母！

指出問題就左膠

真係屌你都廢事
燒下雜物都唔岩 你都係捐返去你老母個閪入邊啦

屌一下然後block

善用一推文回覆

我唔割
但我覺得放火真係冇必要
只會俾政府無限放大 對我地無利

唔割！唔割！平安回家！一個也不能少！

你都on9
除左火 仲有乜方法阻班狗沖？

死開啦

算啦，都係一個和理非啫，唔好嚇走佢。
講真，依加打緊仗啊
香港已經係抗爭期
下下和理非，重演14年㗎咋
係呢個時勢，做聖人就輸硬
你話唔啱，我唔會話你錯
但呢個火，係迫不得已先放
論對錯，黑警更錯，政權更錯。

因為就黎燒到大廈，非常危險，最重要唔好影響到其他人命發財物。

只能屌燒既位置唔岩
要燒就要燒岩既地方
自己諗燒邊
唔明講

燒又如何！

冷氣軍師。

示威呀，屌你老母

玩單機la

係lor,所以仲理割唔割

斬人拉左未呀？打爆眼個差佬拉左未呀？7.21拉左未呀？而家係咪燒死左黑狗呀？ 弱智

唔支持放火燒到咁就和理非,你條界係咪幾km粗😂

原來弱智 BLOCK得

藍絲:你唔去話美國xxxx

樓主自己番屋企燒章魚丸啦

樓主係狗 blocked

你地無做錯到！

你個名已經解釋左

我都覺得唔岩
因為仲未有狗償命呀

係有唔啱嘅

唔啱在放完火就走啦屌
仲企係後一個街口食花生
見住啲狗清緊rb先一二一二慢退
放火係幫大家買時間走架
唔係畀你打卡架

何為革命？
唔係嗌下口號就係革命

唔岩？set完放完都唔走就唔岩喇

咪鬼推

屌，一定要燒，唔燒好易比狗捉

下次條界圍好d

收皮啦

收嗲啦，燒埋你老母就岩架喇

求吓大家幫手copy呢段去spread開啊

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

#216
應該冇加料 UV燈照過安全，番簡水、梳打水可行

你肯定唔係中共臥底派人放?
製造藉口用緊急法。

本身都冇咩野,見到燒到樹同電纜就覺得過過地

D狗姦人就可以??

會波及平民

冇民心美國得能閒理你

on99

縱火可以終身監禁架

fuck off

樓主邊有30智商咁高

on9

係啊狗共落黎燒埋你老母啊

唔岩呀

掉得咁少梗係唔岩啦，下次掉多啲

講黎聽下點唔啱法

如果唔係呢48小時內 班警亂咁拉人 又做大戲 我都會唔支持放火同會割
但依家我希望玩盡佢 加油各位手足

中共做野洗撚藉口咩，要用一早用左。雖然唔排除係江派搵人放，但咁做反而係 激勵左勇武嘅士氣同膽量

現實d,呢d畫面只係送彈藥俾中共。

有唔岩？

燒到你春袋? 有咩唔啱?

我覺得燒得好喎

智商30都俾多你

中共要推緊急法毀滅香港，班中共係需要藉口。

善用起底功能，不推文回覆

人地放火用一世黎幫你爭取 你地仲分化 反省下

下次超你老母個閪咪啱囉

咁既po都叫屌,而家係咪反對意見都唔比有先
我覺得你分化緊我多d

下次拎樓主黎燒 人型路障

岩聽

講野咁難聽xd

燒都唔割

me2

Nothing can lose
See u on 1/10

善用不推文回覆

當對手無道德無底線，我對任何行為手段後果都係諒解

下次要燒燒下d有意義個d
今次性質同燒民居冇咩分別,好彩救到

唉
咁不如大家下次唔好出黎啦

唔比講?- -

屌你老母呀

屌你老母啦

燒雜物咋喎

岩岩燒出界

人如其名

智商0，Blocked

咁下次小心啲

中共唔敢咁做。簡單啲黎講，中共毀滅香港之後就冇國家會再同佢做進出口貿易，經濟損失太大，佢唔會斷自己米路

Blocked

Collect skin

咁唔叫屌？一句唔割有免死金牌？
火魔法師返到屋企見到你話佢地唔啱 唔會唔開心？唔會內疚？ 唔會下次唔想出？
屌你啦 諗清楚自己講緊咩

不推文回覆

伯母辛苦哂
屌你老母

暴徒嚟嘛 唔放火放咩？

咁都叫屌我而家順便屌埋你老母😂

屌你老母
燒你咪燒你囉

可以講 我建議樓主宜家起行去港島講

我唔接受你建議😂

同你個名一撚樣

伯母忙啲

咁就收皮啦

ok

要收你收,我唔收

燒野就唔岩 射盲人地隻眼就岩？啲Popo濫權就岩？

藍絲:你唔去講美國xxxx

咁都可以攞埋一齊講

廢po 由佢沉啦

有咩唔岩？

唔燒點走

爭d燒埋出去

下次圍細d

有冇傷及無辜？

不完美 可接受 會改善

點都唔割

認同
唔燒樓豬全家係最大錯誤

水車噴一噴就熄啦
警察當bbq爐咋
班藍屍 實吹到好似燒死人咁

冇改錯名

岩你老母

冇,但燒左樹同電纜,即係基本上控制唔到,好彩燒防黎得快
講觀感,要燒燒差館燒狗好過

即係下次有人比人強奸 報警同律師都冇人幫到啦 不停咁上訴 都冇用 仲有人叫番你搞咁多做乜 算尻數啦 由佢啦 ？講美國 人地啲警察仲暴力點點點 咁有冇睇下人地啲示威者？ 香港人真係已經好撚勁 去到呢個地步先放火 人地美國呀 一早就放哂火燒警車又成啦 仲有呀 同藍絲講道理？佢地就係真理 成日淨係識圍埋打飛機 睇埋CCTVB 斬人同斬人 仲識乜尻

係咪憨鳩 都封撚曬路 咁鬼多犬隻 邊有平民去果頭

屌你老母
入番你老母個閪窿到啦
知唔知句不割蓆係咩意思呀

屌你老母拉鳩議員 勇武好波
聽日記住排隊搭車
揸車嘅唔好因為趕時間就忽略安全啊

Block

叫你唔好放火放咁大,大到差d收唔到科就講到我好似叫你唔好出街咁= =

你食屎

係咁block人 好撚忙 不割蓆

咪再推呢個垃圾post啦

個火仲細撚過o camp個火 人地仲有水炮車 人地驚都未過

燒埋樹燒埋電纜都細過ocamp你玩咩ocamp咁把炮-,-

行撚開啦

唔好割我席ok?

點樣唔啱法呀

燒到樹同電纜

其實佢地燒路障係為左擋水炮車？

不推文回覆啦

屌你 係咪連邊個錯都唔知？
錯嘅係政府

上面講左無數次下次圍好少少
不屌不割
枉我咁好eq
都唔知邊個屌邊個~.~

請善用起底功能

真係屌你老母

智商真係得30

30

一係咁 淨係和理非 跟住大家可以齊齊擁抱大灣區

唔建議燒得咁勁就和理非😂

dllm

轉做燒你老母

無唔岩

點唔啱法?

係呀，咁下次燒你春袋啦

我就核爆都覺得冇問題既 既然小小火你都覺得咁撚大件事 咁你番屋企挽下煮飯仔算

人地講核爆都唔割你就解做核爆都冇問題
同中共有咩分別

屌你老母閪，仆街死啦

屌你老母，見到你割撚咗你先

係啦係啦你最撚啱
不如講你地址出嚟幫你屋企變魔法嚟睇吓啱唔啱

😂

咁輸左我寧願核爆算

sor,下次唔敢😂

個名改得幾好

9唔答8

一定要自己相識小組
無啦啦痴埋來講奇怪行動要注意

你真係智商三十喎

屌你老母！

學你炸傻仔

例如你屋企附近？

收聲啦白癡仔

啲狗唔啱還唔啱，魔法師都係唔割

傻西萬歲

唉
雖然樓豬係弱智
但不割

燒冇問題，係唔好唔走，一定有鬼

我都覺，燒你老母先最岩

燒番你老母😂

無改錯名

你真係冇撚改錯名呀on9樓豬

不推文回覆屌你老母

再嘈燒埋你個撚樣

膠還膠，用呢d嘢膠，你全家都注定不得好死架啦

咁你咁神聖 咁識分岩錯 咁你有咩高建可以分享一下 咁你話到人地咁唔岩囉 咁你有咩岩野可以做可以收林鄭皮？

我膠你老母,不知幾認真

大火d,怕凍😂

燒個陣圍好d又得,燒d有目標性既野例如差館又得

支持將黑警全家監生燒死

涼冷氣啦屌你老母

涼緊xd

但你又話唔好燒既😑

on9 po唔駛推

我唔得閒同你咬文嚼字,上面我回過既全部都係講緊燒到樹同電纜/7左燒出界收唔到科

弱智

真點智商三十

屌你老母又分化

冇錯啊，你老母癌症死還癌症死 抵死還抵死。

wa甘能口臭- -

屌你老母
Block得

最錯個個係政府 係黑警啊
分對錯? 叫佢地還眼先啦

收皮啦你

收皮啦賤種

燒唔燒都比人吿暴動跟住比人打到骨折

5回了,比人屌左幾粒鐘😂

非常時期 非常手段 狗不仁 我不義

不推文
屌你老母

岩你老母，返5P啦

收皮啦分化撚

你係前線就講得明
前線話事
又俾身邊人出賣喇

你番番大陸啦

下次燒埋你條jj

核彈都唔割，何況咁少火，傷到邊個？

推倒暴政嘅方法都有對與錯？

殺狗都唔割

黑警死全家